[火影撚入] 鳴門係咪咁多個角色入面最缺乏私隱?

鳴門個體內住左佢老豆老母尾獸,
佐助同八尾個黑人得閒又入下佢個精神空間玩,
結婚之後老婆仔女又有白眼睇穿牆,
由物理到精神空間無一處可以收埋到,
佢其實係咪已經習慣左無私隱依樣野?

打飛機諗都唔敢諗

但係有觸手play玩喎

精子無限再生

同老婆係房搞野都比個女白眼穿牆睇清光

老母被人屌到反白眼，個女捽碟高潮反白眼

笑撚咗

有大波田做老婆仲要打飛機

仲有細個成日畀三代個鹹濕佬用水晶球偷窺

佐助入到尾獸chatroom?

仲有鼬隻烏鴉同六道

入到

入到呀

根本係google drive

疾風傳嗚人佐助第一次重逢

搞個女又會比老婆用白眼發現

娶個白眼老婆真係唔洗旨意偷食

白眼有盲點 KEEP著係個盲點就OK 但無咩可能

起碼娶到個巨乳老婆
根據漫畫，佢老婆應該係處女
仲想有乜要求

好過佐助啦，咁好打娶個港女

成圍枱都唔夠坐